[有圖]呢間野執左未?

電話打唔通 有冇巴絲知道呢間野執左未?

電話仲係7個字你話幾耐之前 試下加個2字係前面，唔得就google啦

我屋企電話都係得7個字喎 你咩年代架

樓豬你咩年代先岩

依家咪1980年12月5號囉
乜你電話仲係6個位咩

1980年？樓主講真？
我呢面1930年 可唔可以話我知1980年既香港有咩唔同

屌你啦，80年電話仲係6個字

呢邊個個都好擔心香港前途問題呀

81年開始談判，84年簽聯合聲明，你80年擔心咩呀？

係咩係咩

擔心自己可唔可以受精出世？

79年就開始傾緊啦

我呢家唔知自己咩年代

正式談判係82年

油不是80年代

仲喺度呀

（我真心咗）

原來仲係到

寂寞芳心的愛